點解 na.cx 係支那登記？

# whois

Domain Name:
WHOIS Server:
Sponsoring Registrar: Chengdu West Dimension Digital Technology Co., LTD

呢個po應該好快會唔見左

樓主好快被bam

source?

.cx is the country code top-level domain (TLD) for Christmas Island. It is administered by Christmas Island Internet Administration (CIIA), a community-owned non-profit company which also provides Internet service to the island's residents.

The TLD was formerly administered by Planet Three Limited, a company with offices in the United Kingdom and Australia, which went bankrupt and ceased operations, voluntarily transferring management to CIIA (called Dot CX Limited at the time).

留名跟進

lmlm

你同邊個公司買domain，呢欄就出邊個架啦

留名

你唔會係想講個domain掛

唔識, 留名

又係啲不學無術

柒唔切

domain

dat仔
你個app好靚好正
幾時出

乜撚呀 你知唔知你講乜鳩

圖就唔貼喇，因為可以直接啲俾 link
但我真心唔明，所以開 post 問

1. 點解幾個 whois website 既結果會唔一樣？

Registrant City: Nassau
>>> Last update of WHOIS database: 2016-08-19T12:55:27.221Z <<<

2. 點解呢度個登記電話係 +86?

Phone+86.14715022135
Information Updated: 2016-12-14 10:13:28

3. 點解呢度個登記電話咁得意?

Registrant Phone: +86.85252180135
last updated on 2016-12-14

4. 點解個 domain 會咁啱 update 得咁密?

>>> Last update of WHOIS database: 2016-12-15T07:24:38.918Z <<<

lm

個電話最尾三位數係 135，好明顯個電話 number 係一卡兩號。至於成都間公司係乜，我真係唔知啦。

成班傻鳩仲研究緊奈亞子係咪中共派黎，以為佢會收集晒lihkg會員資料

利申同奈亞子佢地食過兩次飯咁大把

cn registar又點，係咪以為domain provider會mitm到會員資料？返去撚多幾年電腦啦

嗱我冇講過連爺係中共臥底呀吓

owner都唔知係邊個

哇戇鳩仔啊

嘩好撚不安呀，外國勢力呀

樓主滿意未？

佢可能連domain係乜都唔知？

依家d憤青真係痴撚線 一陣攻擊動物台毒撚 一陣又攻擊it狗😰

Cloudflare

其實我個問題好簡單
地球上咁多個 registrar
好好地去 namecheap
lihkg.club lihkg.online at this moment 只係賣緊 US$0.88
計埋第二年既話就 lihkg.space lihkg.pw 平啲
無啦啦去幫襯支那
作為一個 user 問下都唔得？
成班人唔識直接回答
顧左右而言他
同 689 語言偽術有咩分別

嘻

哈

冇 想你做多d資料搜集先開post 姐
比樣功課你啦
你不如研究下 邊個搞web版先

唔好推

咁撚多問題 又問下你老母點解生左你個on9仔

弱智

喂你咁玩法人地點落台呀

Pish

Server擺支那就話啫

其實柒有無盡頭

IT level:Joseph Lam

又係呢D低質打手

叻唔切 定係友台打手?

唔講咁多
樓豬好波

個回覆好認真

笑下算吧啦

呀撚人，係最平.

38 RMB 一年好難唔衝喎~

你睇下外國果D註冊商賣咩價錢
以下價錢全部以美金計算
:

OVH:

Onlydomains:

價錢比較合理

Porkbun:

利申:尾

留名學野

e, 垃圾h2喎

???
.CLUB賣緊3.99咋喎

轉個網址啦
點解要用大陸野

Christmas Island表示

點解仲有人跟住柒

柒開有條路

點解一定要跟你買.club

佢地係真心睇唔明定打手黎

.cx呢啲特殊少少既domain唔係到到都有得買
或者好撚貴

屌你老母臭閪點解唔買.cx要買.club？

咁淘寶買野夠平d啦大家唔好屌了

真

見到大陸地址懷疑冇問題
但求證下Sponsoring Registrar 係乜先啦
乜都未查就話係支那登記
你咁搞法啲有心搞起連登嘅人都畀你嚇走哂啦

外行人表示睇唔撚明IT術語，想google學下都唔知從何而起

有無巴打可以深入淺出解釋下成個故仔？

又係啲打手口吻
我無講過連登同阿爺有關
你問電腦野 做咩開係時事台？

查清楚先

LM

server 又唔係支那host

原來係咁
長知識

又一隻想借呢d攻擊連登
睇來高登好緊張

Same here

分開嚟講
1. 你要一部電腦，可以去黃金砌，可以去鄰國買，可以去外國租，呢個係單機情況 (好似樓主而家咁 )
2. 咁你有部腦要搵地方擺，可以擺你屋企，或者香港租 data centre，或者去外國租機連埋位 (假設你外國無樓梗係要有地方先擺到你部機)
3. 你部腦仲要上網，你可以裝寬頻，香港租 data centre 就好可能連埋上網，外國租機都九成九係
4. 咁上左網你得粒 IP, 如果要做 server 就通常都改番個靚名 ，個名要搵公司幫你登記

1,2,3,4 理論上可以搵四間唔同既公司幫你做，而家樓主見到 之 4 係成都西部數碼，於是扮哂嘢開 post 問
通常我地最擔心既網路安全都係睇 1,3，另外如果你 2 = 鄰國咁 3 基本上 = 壟斷，而 嘅 1,2,3 基本上都係米國租機租位上網嘅 case，4 係同鄰國曾經有生意來往

我係godaddy 都好撚肉痛, 邊度買會平D?

我唔明柒乜嘢
如果間中資domain host 有心玩野，佢可以係routing table 做手腳，將traffic route去唔知邊到，用中間人方式偷走資料同監察流量

registrar 唔係 DNS
.cx 好似係澳洲公司管理
另外 whois 見到 dnssec:signed 好似有高啲保障
唯一伏位係 domain 到期後 registrar 開個天價出嚟要你續期，不過 買左 2012-2026 14年

體諒過登派弱智打手過黎，冇晒廣告費點請人呀

高速潛水

有咩事？

1. 佢係可以改你個DNS Record,唔係routing table.兩樣嘢係唔同. 人地一部 DNS server點改你個routing table?

2. 呢個分兩個case,睇佢Man in the middle 邊到

-----(1)------Cloudflare------(2)-------你部機

如果佢MITM (1)，就睇下網主用邊個setting

ref:

如果用Full SSL (Strict)基本上係冇事
當然中国係有能力做假SSL Cert，但啲Cert CA都比人Revoked左

如果佢MITM (2)，基本上係無可能。

佢用左cloudflare+SSL.如果你驚嘅可以開佢張cert睇,cloudflare SSL Cert係issued by COMODO

利申：大學CS A+

仲有
要MITM (1)首先要知server個真實IP
而一個set得好嘅CDN(cloudflare)係唔會漏左粒IP出去

btw 好似係用LIHKG個API，而唔係官網嚟
驚就用返官方apps啦